親中撐警團體，向警方送贈精美背囊

送一個比邊個用？

黑色嘅
方便扮示威者?

點解堆廢老團體梗係甩皮甩骨，蛇頭鼠眼

之前見d銀髮族個個正常人樣

黑暴未停
黑色背囊

應該唔止一個

文中寫住四箱

紅衫條友一睇就知骨格精奇

送禮勤

右邊果兩條友點睇都係作奸犯科樣

綠曱甴得返呢啲騎呢怪會撐

班藍屍真係好撚鍾意用黑色嘅野 但又要鬧黑衫人

個袋入面係仲有其他禮物呀

香港人會特登整banner貼晒區旗話自己係香港人?

廣大市民要求以《防止賄賂條例》徹查！

冇五星旗嘅？
霞姐！！

吓 一個？ 仲要黑色？咁撚樣都係新聞 入面裝錢架？

相由心生

可能用嚟掩耳盜鈴

其實外國有冇D咁反智既野 撐黑警..

個鳩屎樣

方便放工被人認得係狗

炸彈背包？c4?

俾佢執包伏

加泰有愛西力
黃背心有愛法力
不過人數極少又少行動

係wo.,sor自膠

懷疑
背囊入面裝咗錢
咁撚寒酸

串佢地黑警？ 咁多色唔送係要黑色

立場個標題寫背囊 內文寫背包嘅？

屌以前有個差唔多款個背嚢好彩已經掉左

喺街見到有人揹住唔洗check ip都知係狗

個d九成九都係中國野
一陣又膠又敏感又有毒，抗爭者會多謝你地幫手毒殺警員，唔洗自己郁手

因為來來去去都係同一班人。

黑鑊俾黑警背

5個人

好心藍屍用個死人腦諗下啦 咩個咁既袋出街，先唔講柒呢樣野，佢地唔驚比人知佢地係死黑警咩， 過街老鼠一樣人人喊打

其實係私煙珍藏肉照

九唔搭八

孭住出街未係人都知係黑驚囉

係咪執包袱走嘅意思

黑包

狼狽為奸

恐怖份子支助人

收錢就有佢地份
買生果果d 食癡棍架
邊會科現水

隻賤種有啲熟口面

條眉仲喪過鄧家bill

暗示佢地一直扮開示威者

今晚晚餐 紫菜咋嘛

係咪有咩舊唔要都可以送俾popo
我有D舊衫同二手玩具又送下得唔得

可能個袋入面幾百萬

老廉呢？老廉呀老廉

入面一定係錢

唔係四箱？

改左名做東廠

送啲垃圾又要啲大sir落黎俾你影相，佢心入面一定好嬲

諷刺啲黑警污糟

賊眉賊眼

送黑箱我起碼知點解
你送黑包 我真係唔明

點介定貪污？

黑背囊正

名副其實嘅黑警

屌垃圾淘寶嘢 送5.11先講啦 呢啲貨色盞最後擺喺pantry嗰度俾啲清潔阿姐拎返屋企俾啲仔

黑警暴力

正喎！ 警察咁鍾意收禮物，不如組織一次送禮活動

4個人有共同目的 點解唔拉?

點解個樣可以咁趣致

睇到真係好嬲囉
阿sir 執法咁辛苦
佢哋就送埋哂d狗屎垃圾比阿sir
一個咁嘅袋大陸整真係幾蚊人仔
你當阿sir 係咩啊依加

又唔係有牌子好無意思拎出黎 最少都送samsonite 啦仲話自己撐警

(1)任何人(不論在香港或其他地方)無合法權限或合理辯解，向任何公職人員提供任何利益，作為該公職人員作出以下行為的誘因或報酬，或由於該公職人員作出以下行為而向他提供任何利益，即屬犯罪 —— (由1980年第28號第3條修訂)
(2)任何公職人員(不論在香港或其他地方)無合法權限或合理辯解，索取或接受任何利益，作為他作出以下行為的誘因或報酬，或由於他作出以下行為而索取或接受任何利益，即屬犯罪 —— (由1980年第28號第3條修訂)

夠平

依家已經公開受賄
開始冇人針實呢點

最右條長毛呀叔住我附近
係街見到佢好驚d人望住佢

俾狗仔狗女孭返學

班支那狗都幾搞笑，擺到明串佢地係黑警